《招勇武巴打》組18區自衞隊

保護和理優！

點解唔還手？

有啲文宣站，連儂牆啲細路毛都未出齊，企喺度被人打，完全無防衛意識。

起碼我地要做到令學生哥不受傷。

帶定冰水，佢哋一打就照頭淋，最多告你文事

沙田區報名

要有法律人士支援

我地只係保護

癈老見到勇武，一定鳩縮

push

直接用身體便可
只是保護

癈老被勇武航，一定鳩縮

係個度企咁耐，唔洗帶張摺櫈坐下咩？

班廢佬比人打兩下隨時壽終正寢

組 !

+1

義士保安隊 EASY SECURITY 正式成立

可以集中討論

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！